老公係咁話我……好嬲

我同老公性方面都OK，但佢成日話同佢咩緊果陣成個姣婆一樣，又淫賤，一陣又話我下邊有病.但其實我根本無病，佢對我講的說話好唔理我感受，我同佢講翻，佢話講笑嘖，其實我想知咁樣好正常咩？係咪男人都咁樣，老婆對性無配合到又話死魚，配合到又要恥笑

真係咁好笑？

渣ga

淫婦

笑番佢屌你個時成個厹咁，又笑佢j短
如果佢唔中意咪話你一樣唔中意佢咁講
如果佢ok你咪次次都咁話番佢lo

Gay 佬

點解可以講嘢咁癲